其實點解個個阿狗名宿同雲加好似關系唔好

差唔多個個都反雲🙈

叫得名宿=有番咁上下料

有番咁上下料都知雲加on9

都係25

講得好！

25

祝你隊波比雲加教到千秋萬載